有冇逃犯條例概念股 ？

通過左會爆升

福壽園

先豐服務

跨境運輸，監控設備股

3399
525
66

海康威視

282？

002352

push

7300

欣賞大家順時勢做人嘅樂觀態度

財經台特有既黑色幽默

A股etf
走資>番去買A股

1199

商湯科技

6月準備爆升 大家坐穩

果間乜野海威科技係咪掂

依隻好似有d料到

7500